MK妹邊賣衫邊聲援 無懼被起底

MK妹邊賣衫邊聲援 無懼被起底

【旺角中心】零售寒冬下旺中時裝店生意不佳，但嘉盈不介意，堅持五大訴求。

位於旺角的潮人商場旺角中心，近期生意一落千丈。旺中時裝店主黃絲少女嘉盈，因在先達廣場的傳媒直播中發聲撐抗爭，被封為「先達MK妹」，亦旋即被藍絲網上起底及滋擾，她的小店營業額雖因示威而減少，惟她無怨無悔，更反過來利用自己的人氣，呼籲更多真香港人加入抗爭。

相關新聞：時代售貨員「罰企」海港城燈飾疏落

日做70元生意

年僅21歲的嘉盈原是先達廣場手機店店員，今年9月iPhone 11面世當天，她於傳媒直播中堅定講出「五大訴求，缺一不可」，勉勵抗者者不可放棄。6月已參與反送中運動的她，與朋友合資於旺角中心以每月兩萬多元租下百多呎舖位開設時裝店，只為方便全身投入抗爭。惟連串示威衝突，令店舖由開業初期一日數千元生意額，跌至近月最差的70元，但她無怨後悔。

自從在網上爆紅後，嘉盈利用「MK妹」優勢，透過社交平台大量發佈抗爭文宣。高調表態亦換來藍絲滋擾，甚至被質疑是暴徒，「我做嘅嘢係捍衞緊香港嘅核心價值。」早前，她的店舖亦提供口罩予大眾免費取用，她直言舖頭早已成為她推廣反送中的途徑，期望所有黃絲店主勇於表達立場，不應怕藍絲的打壓。

20 DEC 2019 星期五
全民口罩日

日期:20/12/2019(五)
時間：8:00pm開始
【和你撐手足】荔枝角聲援手足集會
地點：荔枝角收押所外（九龍蝴蝶谷道5號）
⭐️已批不反對通知書

日期:2019年12月21日(星期六)
時間:下午1時至5時
杜絕政治酬庸
銀髮族集會
地點:愛丁堡廣場大會堂對出空地
不反對通知書申請中
facebook銀髮族老而不廢

12.21 元朗見
Sat 15:00 YOHO MALL
毋忘721恐襲
Remembering 721 Terror

通告 Notice
如元朗党鉄站提早至下午關閉,
活動將於下列商場繼續:
屯門 V city
沙田 連城廣場
荃灣 荃灣廣場
將軍澳 Popcorn
中環 ifc mall
元朗 YOНО MALL

Ig?

想屌

好靚女

做黃色ptgf仲好搵

你老母後生做雞個時仲好搵

係

Kaying bb del左ig?

kaying bb

好似話俾ig封左

推
Between 好耐無見佢po story

LG

推

請勿性騷擾女手足

Dllm

屌你老母

而家做雞都好好搵, 條隊已經排到沙頭角

中學同學

冇錯

我愛kayingbb

G

轉撚左ig
聽佢講太多變態佬煩佢

咁個ig呢

拉
推行動post

爆買
想問下係咪賣女裝

有精品 差電器

香港金總就極權無理打壓抗爭支援之譴責聲明

kaying bb豬

蘋果照妖鏡

我愛港產MK妹呀

估唔到親眼見證住港女/MK妹由貶義變褒義

利申唔是禾

Blocked

果然係靚女

照妖鏡影到咁肥

一早block左個五毛

連登仔本性

黃絲特別多靚女

有無ig

佢d流出好正

依個真 我當年中出佢老母生佢出黎

唔得啦

低調啲啦
又唔係唔知依家被自殺乜事

你地班毒撚可唔可以唔做到咁出面

ba baba

正

拉

再拉

靚女支持

哥哥支持你

想起條底

你地呢d咪垃圾囉
抵比藍絲笑鳩你地

一有女是但講兩句口號
你地班傻鳩就發姣發鄧話要捧人上位
屌你老母呢d臭西擺明食人血饅頭
第二d人借手足個名做生意你地就屌
呢條女咪一撚樣
連登仔真係低等生物黎

我再拉

希望大家高抬貴手 唔好j我老婆bb豬

相由心生

其實係咪真係有用

所以做ptgf咪啱條女囉

點睇張柏芝

我連佢舊個個咩名都唔記得。

有 我仲拉

太多傻閪喺度推po

嘩屌，蘋果照妖鏡？ 影過啦

連登淪陷

五舊一Q

哇⋯好撚正

好想

如果識到佢就好啦

呢個先係真連登

收皮啦，乜撚都賴連登仔，on9

kaying bb 敵唔過蘋果照妖鏡

可否幫你奶

正呀

kaying bb 係咪食煙嘅女女

Auntie後生時好好生意嫁.....

借位

1221
721後嘅五個月
香港人有忘記嗎？

進化左既連登仔係咪退左登？

呢個係咪之前收iphone個條女？

人美心更美

你老母就五舊一q
手足嚟架尊重下啦
如果你係五毛嘅話上返支那啦

12月啦

係咪之前話佢食人血饅果個？

處女feel

好撚似桃乃木

上鏡肥d架嘛

（利申：未見過真人）

你葡萄牙

[人血饅頭] 先達女神既kayingbb準備賺到笑

去屌你自己老母啦

Push

收L皮啦，籃絲大媽岩你多d ...

On99

瘋狂騎乘正Ｄ

你老母做公廁畀啲阿伯輪住射添呀

Mk妹

有冇第2啲
好悶
又話香港人好有創意嘅

想插你老母個閪多啲

你老母仲多人幫襯啦

隨便

搵好多錢

MK版阿Sa

做雞真係好搵好多

連登仔又話要黃店
但之前又屌人做雞 再係成人台玩抹黑

真係玩撚哂

好靚

因為雞都愛港的

想埋單

又引晒啲狗公出黎

好白淨淨=3=

起完你底
原來係手機課金驚毒撚
隻驚真係咁好玩咩

玩單機la 柒頭

唔知點解十個5毛9個都係會員號碼好前的

屌你老母啦

ok啦
要唔要一齊玩

各位小心 唔好用自己IG follow
班狗好容易track到

請樓主置頂

好痛痛呀

香港兒女

「店舖由開業初期一日數千元生意額，跌至近月最差的70元，但她無怨後悔。」

攬炒成果達到但代價失去事業

不了

黃色經濟圈
唔怪得馬欖又叫 黃色架步
藍絲冇雞叫會唔會暴動

一拉 示進化

我愛MK妹

Me 拉also

屌你老母 blocked

想後入抽插佢再係後面大力渣佢對大波

一起底原來又係一條垃圾 淨係識打垃圾手機game 死毒L

垃圾

你就5毛
光復香港 時代革命
天滅共產黨

又話block

好CUTE

警嫂會出黎慰藉佢地

口號係人都識嗌啦
BLOCKED

係咪同肥通做訪問個個

收皮，你搵娜娜做ptgf

學blackruby出寫真月曆啦

人美心善

唔好抵毀佢老母, 果陣佢老母係自願唔收錢嫁!

靚女

自己買個飛機杯啦仆街

冇錯
性解放運動

MK妹好重 但好有香港特色 好有魅力
都唔明點解MK妹會變成負面意思
明明就係一班極有香港特色既少女

kaying BB要保護下 咁出名怕又比黑警姦殺

絲想買衫，請問有無鋪頭名？thanks

射咗

佢老母天使黎
專係服侍班狗同藍絲阿叔

你老母都唔洗錢攪到生左你依個便宜仔

想將所有精俾哂佢

算唔算人血饅頭？

donki有 好似都幾平 比上面個爸打睇

kaying bb
對腳正撚到
又有波

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

未入之前都估到個POST會變哂質變成J POST

毒撚係有樣睇

唔係比人踢爆左 假黃咩

佢真係好靚，又好身材，最緊要係同政見

緊係啦 auntie 搵咁多 無時間照顧你

想知+1

女人衫幫你唔到

屌你咩，尊重啦

kaying小心啲

唔知司徒有無食佢

我要買衫

屌你老母咩
玩膠都分時候啦

買比媽咪、家姊妹、女性朋友

agger 黄色叫雞圈

831

遮錯位置，好似係右眼中槍

人靚心更靚

佢做直播講野係拍得住d記者有解釋講野清楚

咁多人望住點敢買呀

非物質文化遺產

mk妹世界第一

第9頁啦都無舖頭地址/名
點去幫襯呀
果然上面全部都係男

支持kaying

好能正

我都想幫襯佢，但我唔著女人衫，可以幫襯佢咩尻？

其實你有冇諗過⋯未必揾到食

嗰？～

相由心生jed

Push!

你係咪冇試過自拍？

唔好阻撚住我造神

我點知係對住塊鏡定前置鏡頭姐

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

佢好中意發仔

雖然唔想鬧你, 但真係好想閙你

咪撚性騷擾女手足啊屌你老母

對住鏡點無手機

唔係MK妹係手足
支持黃色經濟圈

up

JABLE
內內外外都JABLE

求地址

冇人想知啊屌
貼出嚟做乜鳩

你老豆個屎眼好撚緊
好正
呀

Block咗佢啦
五毛
5月之後冇出過post

革命就革命，咪撚搞男女關係

多謝mk妹手足! 加油!

幫襯啦你班仆街掛住睇女

影到好包包面，本人應該好嬲

好多被捕既無名絲打仲正過佢呀

有冇男裝賣？好想懲罰佢

旺中個d 濕鳩鋪都要兩皮租

垃圾ig
亂L咁ban人
唔只佢 仲有好多好active既ig都成日悿人禁言禁直播
9成9比5毛report到冇左

講真 我覺得你唔似五毛

似弱智多d

j還j唔好講d咁露骨嘅野好唔好？識唔識尊重？而家好多上年紀嘅上連登架

久違既mk妹

唔係賣電話個個？

乖～去屌水砲車

屌你老尾 on9仔

呢度仲有個五毛

搵你老母

擺左工未？

咪又係掛住個黃色招牌賣大陸淘寶衫。。。

加油

人一藍 樣便殘
人一黃 樣便美

間鋪咩名？ 要懲罰下

MK妹 正呀

你老母做雞仲好搵

高調先安全
大把被自殺手足連名都冇人知

大家一齊懲罰手足
多謝mk 妹支持 人靚心地更靚

Cls

條女ok wor

其實你依啲低質素留言同藍絲有乜分別

好能仁

我第一個幫襯

屌你啦 之前先話唔好幫襯內地g

S

蘋果張相肥咁多

好想結交你

巴打唔好回佢 扑左既傻西黎

MK妹好正呀

塊面咁肥都好可愛

好可愛

嘩睇一睇佢啲嘢。。真係毒撚到仆街。。打份撚工無聊冇嘢畫畫都掛住性幻想

kayingb鋪頭真係做唔住唔好死頂，同我結婚生仔，我養你一世

又一次對mk妹改觀
好靚女

無用架 我勸佢快d切左條撚佢

反正 佢一世都屌唔女 有條撚都無用

切左佢一了百了 （反正咁細條 成條毛毛蟲咁 切左都唔覺架啦）

可以回佢 不過記得用不推文 降低佢個post 上熱門既分數

除左要block9佢，仲記得要follow 佢，咁等條垃圾開post 你都可以收到風入去追擊條傻9

又真呀

粒u

Run 50 laps then you will be fine.

肥底可愛
支持

咁靚女，因住的狗攪佢

黃色經濟圈

人美心善哦!

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

你老母$1 1q,前晚係街玩3p

正啊!

Jed